msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: iphoto2.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-09 12:36+0800\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: mufeng <afcold@gmail.com>\n"
"Language-Team: icold.me <icold.me@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: comments.php:1
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章有密码，请输入密码访问！"

#: comments.php:1
msgid "<h2>Responses</h2>"
msgstr "<h2>评论回复</h2>"

#: comments.php:1
msgid "Comment closed."
msgstr "评论关闭！"

#: comments.php:1
#, php-format
msgid "You need <a href=\\\"%s\\\">logged in</a> to comment."
msgstr "你需要<a href=\\\"%s\\\">登入</a>之后，才能发表评论。"

#: comments.php:1
#, php-format
msgid "<a href=\"%1$s\">%2$s</a> has logged in,"
msgstr "<a href=\"%1$s\">%2$s</a>已登录，"

#: comments.php:1
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出此帐户？"

#: comments.php:1
msgid "Quit &raquo;"
msgstr "登出 &raquo;"

#: comments.php:1
msgid "<small>Name:</small>"
msgstr "<small>昵称:</small>"

#: comments.php:1
msgid " "
msgstr ""

#: comments.php:1
msgid "<small>Email:</small>"
msgstr "<small>邮箱:</small>"

#: comments.php:1
msgid "<small>Page:</small>"
msgstr "<small>网址:</small>"

#: comments.php:1
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong>, welcome back."
msgstr "<strong>%s</strong>, 欢迎归来。"

#: comments.php:1
msgid "Change name &raquo;"
msgstr "修改信息 &raquo;"

#: comments.php:1
msgid "Close &raquo;"
msgstr "关闭 &raquo;"

#: comments.php:1
msgid "Submit Comment"
msgstr "发表评论"

#: content.php:10
msgid "Photos"
msgstr "图"

#: footer.php:1
msgid "Scroll to Top"
msgstr "回到顶部"

#: functions.php:1
msgid "iPhoto Theme Options<span>Version: "
msgstr "iPhoto主题设置<span>当前版本： "

#: functions.php:1
msgid "jQuery Effect"
msgstr "jQuery特效"

#: functions.php:1
msgid "Ad Words"
msgstr "主题广告"

#: functions.php:1
msgid "Website Information"
msgstr "网站信息"

#: functions.php:1
msgid "Analytics Code"
msgstr "统计代码"

#: functions.php:1
msgid "Footer Copyright"
msgstr "底部版权"

#: functions.php:1
msgid "iPhoto Theme Declare"
msgstr "主题说明"

#: functions.php:1
msgid "iPhoto use jquery 1.4.4 which contained in this theme, you can also use the Google one instead."
msgstr "主题默认使用自带的jQuery1.4.4，当然你也可以使用新浪提供的jQuery库。"

#: functions.php:1
msgid "Load the jQuery Library supported by Google"
msgstr "调用新浪的jQuery库"

#: functions.php:1
msgid "Tags number of index.php"
msgstr "首页标签数量"

#: functions.php:1
msgid "Tags number of index.php, default number is 20"
msgstr "默认首页标签数量为 20"

#: functions.php:1
msgid "<em>Ad under the content, html code</em>"
msgstr "<em>文章下方广告, html代码</em>"

#: functions.php:1
msgid "<em>Ad at siderbar, html code </em>"
msgstr "<em>侧边栏广告位, html代码</em>"

#: functions.php:1
msgid "<em>Keywords, separate by English commas. like MuFeng, Computer, Software</em>"
msgstr "<em><strong>网站关键词</strong>, 用英文逗号隔开，比如：牧风、计算机、软件</em>"

#: functions.php:1
msgid "<em>Description, explain what's this site about. like MuFeng, Breathing the wind</em>"
msgstr "<em><strong>网站描述</strong>, 简单描述你的网站内容. 比如：牧风,呼吸风的气息</em>"

#: functions.php:1
msgid "You can get your Google Analytics code <a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/settings/check_status_profile_handler\">here</a>."
msgstr "你可以从<a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/settings/check_status_profile_handler\">这里</a>得到Google Analytics代码"

#: functions.php:1
msgid "<b>Preview</b>"
msgstr "<b>预览</b>"

#: functions.php:1
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: functions.php:1
msgid "iPhoto is evolved from one theme of Tumblr and turned it into a photo theme which can be used at wordpress."
msgstr "iPhoto从Tumblr主题演变而来，用于wordpress图片主题，并加入相应功能。"

#: functions.php:1
msgid "Published Address"
msgstr "发布地址"

#: functions.php:1
msgid "Preview Address"
msgstr "预览地址"

#: functions.php:1
msgid "Report Bugs"
msgstr "反馈Bugs"

#: functions.php:1
msgid "Weibo <a href=\"http://weibo.com/meapo\" target=\"_blank\">@mufeng.me</a> or leave a message at <a href=\"http://mufeng.me\" target=\"_blank\">http://mufeng.me</a>。"
msgstr "新浪微博：<a href=\"http://weibo.com/meapo\" target=\"_blank\">@牧风ing</a>，或者到 <a href=\"http://mufeng.me\" target=\"_blank\">http://mufeng.me</a> 留言。"

#: functions.php:1
msgid "Save Options"
msgstr "保存设置"

#: header.php:1
#: page-post.php:1
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: header.php:1
#: page-post.php:1
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: header.php:1
#: page-post.php:1
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: header.php:1
#: page-post.php:1
msgid "Forgot password ?"
msgstr "忘记密码?"

#: header.php:1
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: index.php:1
msgid "Tags Cloud"
msgstr "热门标签"

#: page-post.php:1
msgid "welcome back."
msgstr "欢迎归来~"

#: page-post.php:1
msgid "You can post you'r images here."
msgstr "亲, 你可在此页发布图片~"

#: page-post.php:1
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: page-post.php:1
msgid "Add photos"
msgstr "添加图片"

#: page-post.php:1
msgid "jpg,gif,png or bmp"
msgstr "jpg, gif, png或者bmp格式"

#: page-post.php:1
msgid "Local photos"
msgstr "本地图片"

#: page-post.php:1
msgid "Network photos"
msgstr "网络图片"

#: page-post.php:1
msgid "Add local photos"
msgstr "添加本地图片"

#: page-post.php:1
msgid "Input address"
msgstr "输入地址"

#: page-post.php:1
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: page-post.php:1
msgid "Please input the address"
msgstr "请输入图片地址"

#: page-post.php:1
msgid "Submit"
msgstr "发表"

#: page-post.php:1
msgid "Add Categories"
msgstr "添加分类"

#: page-post.php:1
msgid "Add tags"
msgstr "添加标签"

#: page.php:1
msgid "Views"
msgstr "阅读"

#: page.php:1
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: sidebar.php:1
msgid "Prev post"
msgstr "上一页"

#: sidebar.php:1
msgid "Next post"
msgstr "下一页"

#: sidebar.php:1
msgid "<h2>Popular</h2>"
msgstr "<h2>最热美图</h2>"

#: sidebar.php:1
msgid "<h2>Related</h2>"
msgstr "<h2>相关美图</h2>"

#: single.php:1
msgid "No previous"
msgstr "前面没有啦"

#: single.php:1
msgid "Next photo"
msgstr "下一幅图"

#: single.php:1
msgid "No next"
msgstr "后面没有了"

#: single.php:1
msgid "Download"
msgstr "套图下载"

#: single.php:1
msgid "You must register before you can download."
msgstr "你必须注册本站,才可以下下载!"

#: single.php:1
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: single.php:1
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: includes/comments-ajax.php:36
msgid "Sorry, you must be logged in to post a comment."
msgstr "对不起，你必须登录之后，才能发表评论。"

#: includes/comments-ajax.php:41
msgid "Error: please fill the required fields (name, email)."
msgstr "错误：请正确填写昵称、邮箱！"

#: includes/comments-ajax.php:43
msgid "Error: please enter a valid email address."
msgstr "错误：请填写有效的邮箱地址！"

#: includes/comments-ajax.php:46
msgid "Error: please type a comment."
msgstr "错误：请输入评论内容！"

#: includes/comments-ajax.php:76
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: includes/comments-ajax.php:77
#, php-format
msgid "%s"
msgstr ""

#: includes/seo.php:2
msgid "Search result"
msgstr "搜索结果"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto has already containered <b>phZoom slide effect</b>, you may want "
#~ "to try it, and you should close relative plugins"
#~ msgstr ""
#~ "主题集成了<b>phzoom图片特效</b>，也许你想试试呢，当然你也要注意关闭相关插"
#~ "件。"

#~ msgid "Deactivate phZoom slide effect"
#~ msgstr "关闭phZoom图片特效"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "发布文章"

#~ msgid "Category"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "Tags"
#~ msgstr "标签"

#~ msgid "<h2>Closest Posts</h2>"
#~ msgstr "<h2>上下文章</h2>"

#~ msgid " Images"
#~ msgstr " 图"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto is created, developed and maintained by <a href=\"http://mufeng.me/"
#~ "\">MuFeng</a>.  If you like iPhoto,  please donate.  It will help in "
#~ "developing new features and versions."
#~ msgstr ""
#~ "本主题由 <a href=\"http://mufeng.me\">牧风</a> 创建、开发和维护。假如你喜"
#~ "欢该主题，可以捐助我，这样我可更好地加入更多的功能、以及新版的更迭。"

#~ msgid "Alipay"
#~ msgstr "支付宝"

#~ msgid "Taobao product information"
#~ msgstr "淘宝产品信息"

#~ msgid ""
#~ "<p>Below each field to keep clean out treasure products information</p>"
#~ msgstr "<p>下面各个字段用来保存淘宝产品的相关信息</p>"

#~ msgid ""
#~ "<span style=\"font-weight:bold;color:#666\">Enable taobao on this post</"
#~ "span>"
#~ msgstr "<span style=\"font-weight:bold;color:#666\">关联淘宝产品?</span>"

#~ msgid ""
#~ "<em style=\"color:#999;font-size:12px;\">Please confirm whether this "
#~ "article related products to clean out treasure, if it is, it can call on "
#~ "taobao shop through the pictures and price information to let visitors "
#~ "know, and guide him (or her) to clean out treasure to store to buy.</em>"
#~ msgstr ""
#~ "<em style=\"color:#999;font-size:12px;\">请确认这篇文章是否要关联淘宝产品,"
#~ "如果是,则可以通过调用淘宝店上的图片和价格等信息让访客了解,并指引他(或她)前"
#~ "往淘宝店购买.</em>"

#~ msgid "<p style=\"font-weight:bold;margin-top:15px;\">Product ID</p>"
#~ msgstr "<p style=\"font-weight:bold;margin-top:15px;\">产品 ID</p>"

#~ msgid ""
#~ "<p>Taobao product Numbers (ID), you can find the backend URL products or "
#~ "Numbers.</p>"
#~ msgstr "<p>淘宝上的产品编号(ID), 你可以在产品 URL 或者后台找到该编号.</p>"

#~ msgid "Read data"
#~ msgstr "读取数据"

#~ msgid "Relative Plugins"
#~ msgstr "相关插件"

#~ msgid "Index page infinite loading posts."
#~ msgstr "首页无限加载文章"

#~ msgid "Deactivate the Infinite loading posts"
#~ msgstr "关闭首页无限加载文章"

#~ msgid "<strong>Animation of relayout elements</strong>"
#~ msgstr "<strong>首页动画</strong>"

#~ msgid "Deactivate animation effect on index page"
#~ msgstr "关闭首页文章加载动画效果"

#~ msgid ""
#~ "WP-PostViews, Enables you to display how many times a post/page had been "
#~ "viewed."
#~ msgstr ""
#~ "<strong>WP-PostViews</strong>,这是一个访问量统计插件。可以查看页面的访问"
#~ "量。（需要安装WP-PostViews插件）"

#~ msgid "Activate WP-PostViews"
#~ msgstr "开启WP-PostViews接口"

#~ msgid "Reply"
#~ msgstr "回复"

#~ msgid "Theme Options"
#~ msgstr "主题设置"

#~ msgid "Keep me signed in"
#~ msgstr "一直登陆"

#~ msgid "Likes"
#~ msgstr "喜欢"

#~ msgid "next page"
#~ msgstr "下一页"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"

#~ msgid "Related Posts"
#~ msgstr "相关文章"

#~ msgid "Update tips of iphoto"
#~ msgstr "主题更新提示"

#~ msgid "Deactivate update tips of iphoto"
#~ msgstr "关闭主题更新提示"

#, fuzzy
#~ msgid "title"
#~ msgstr "标题"

#~ msgid "Leave a comment"
#~ msgstr "我要留言"

#~ msgid "Theme Updates"
#~ msgstr "主题升级"

#~ msgid "There is a new version of the iphoto theme available."
#~ msgstr "iPhoto 有新版本啦！"

#~ msgid " You have version "
#~ msgstr "当前版本"

#~ msgid " installed. Update to version "
#~ msgstr "，请及时更新到"

#~ msgid "Please note: make a backup of the theme bofore update."
#~ msgstr "友情提示：升级安装前请注意备份！"

#~ msgid "Download iPhoto"
#~ msgstr "下载 iPhoto"

#~ msgid "Changelog"
#~ msgstr "更新内容"

#~ msgid "Activate animation, Animation effect"
#~ msgstr "开启元素重排动画, 动画效果"

#~ msgid "Author"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto can show the comments on index.php , if you don't like it,<b>just "
#~ "close it</b>."
#~ msgstr "iPhoto可以在首页显示评论头像，假如你不喜欢可以<b>勾选关闭</b>。"

#~ msgid "Close the comments on index.php."
#~ msgstr "关闭首页显示评论"

#~ msgid "1 Comment"
#~ msgstr "1 评论"

#~ msgid "% Comments"
#~ msgstr "% 评论"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto has already containered Related Posts, you may want to try it, and "
#~ "you should close relative plugins"
#~ msgstr ""
#~ "<strong>相关文章</strong>，也许你想试试，当然也要关闭某些功能重复的插件。"

#~ msgid "Activate related posts,  and related posts show at most"
#~ msgstr "开启相关文章功能，相关文章最多显示"

#~ msgid "posts."
#~ msgstr "篇。"

#~ msgid "Google Search"
#~ msgstr "谷爷搜索"

#~ msgid ""
#~ "You can get your Google it <a target=\"_blank\" href=\"http://www.google."
#~ "com/coop/cse/\">here</a>.Like ."
#~ msgstr ""
#~ "你可以从<a target=\"_blank\" href=\"https://www.google.com/analytics/"
#~ "settings/check_status_profile_handler\">这里</a>得到Google搜索代码，比如："

#~ msgid "LeftBar Ads"
#~ msgstr "左边栏广告设置"

#~ msgid "RightBar Ads"
#~ msgstr "右边栏广告设置"

#~ msgid "Share on:"
#~ msgstr "分享文章："

#~ msgid "Kaixin"
#~ msgstr "开心网"

#~ msgid "Renren"
#~ msgstr "人人网"

#~ msgid "Douban"
#~ msgstr "豆瓣网"

#~ msgid "Fanfou"
#~ msgstr "饭否"

#~ msgid "Sina"
#~ msgstr "新浪微博"

#~ msgid "Tencent"
#~ msgstr "腾讯微博"

#~ msgid "Prev"
#~ msgstr "上一篇"

#~ msgid "Theme"
#~ msgstr "主题"

#~ msgid "Updates"
#~ msgstr "升级"

#~ msgid " theme available.</strong> You have version "
#~ msgstr " 又有新版本啦！ </strong>当前为"

#~ msgid ""
#~ "<strong>Please note:</strong> make a <strong>backup</strong> of the Theme "
#~ "inside your WordPress installation folder <strong>"
#~ msgstr "<strong>友情提示:</strong>更新前请做好备份! 主题文件在：<strong>"

#~ msgid ""
#~ "Extract the zip contents, upload them by using FTP to the <strong>/wp-"
#~ "content/themes/iphoto/</strong> folder overwriting the old ones."
#~ msgstr ""
#~ "解压主题文件，使用FTP工具将文件上传到：<strong>/wp-content/themes/iphoto/"
#~ "</strong>覆盖原有主题。"

#~ msgid ""
#~ "To update the Theme, go to <a href=\"http://icold.me/wordpress-theme-"
#~ "iphoto\" target=\"_blank\">iCold Blog</a>, and download the theme files."
#~ msgstr ""
#~ "备份完成后，请前往 <a href=\"http://icold.me/wordpress-theme-iphoto\" "
#~ "target=\"_blank\">无冷博客</a>，下载最新主题文件。"

#~ msgid "<em class=\"tc\"></em><span>Prev</span>"
#~ msgstr "<em class=\"tc\"></em><span>上一篇</span>"

#~ msgid "<em class=\"bc\"></em><span>Next</span>"
#~ msgstr "<em class=\"bc\"></em><span>下一篇</span>"

#~ msgid ""
#~ "iPhoto has already containered Ajax Effect on Single page, you may want "
#~ "to try."
#~ msgstr "主题文章页集成了Ajax加载文章的效果，也许你想尝试。"
